
                      La peor pelicula del 2017.
Nada que ver con el tono de aventura de la original.
Esta version es muy rebuscada y carece de sentido alguno (incluso para una pelicula de este genero).
Con esta version solo entras al cine esperando a que se acabe, eso si no aparece el doctor jekill, elhombre lobo, o frankestein que ni al caso vienen.
La pelicula debio llamarse ( Una historia de ocultismo, zombies, jekill y una momia loca)
        
            